【大師午間教路】大師坦言，佢嘅淡倉都唔夠，上周五冇再加！

逢高加沽！

大c 啲put 呢

口水PUT可恥

屌佢老味啦, 24000 PUT 撚到30000